深水埗60歲新移民鳳姐遇劫 豪言做雞做到100歲

深水埗鴨寮街212號唐樓一名60歲鳳姐，凌晨遭假扮嫖客的賊人搶劫。探員中午返回鳳樓調查，遇劫鳳姐稱，由內地來港時報大了歲數，自己真實年齡只有49歲，做鳳姐是希望賺多點錢，醫患病的胞姐，即使「做到一百歲都唔怕，鬼叫我窮咩，係咪？」
鳳姐又透露，被劫走的金頸鏈（報稱價值5萬元）只是第一次戴，之前未戴過，「因為呢輪好多麻煩嘢，諗住戴條金鏈旺吓」，又謂事發時「我基本上都唔做㗎喇，第一個都俾我趕走咗，第二個上嚟猛撳鐘」。鳳姐稱，匪徒亮出利刀後，再向她提及當年賊人剌死7-11便利店職員事件，她擔心遇害，惟有將財物交與賊人。

「做到一百歲都唔怕」

我怕呀，婆婆

唔好咁癡線啦，大佬

唔該查埋佢係咪攞緊綜援

虛假陳述, 仲唔取消佢身份證
同時違反商品說明條例

引入專才

阿婆無晒D牙 吹簫勁正

到你一百歲時
你係咪應該畀番錢個嫖客

政府唔可以查大陸人架

gumjob

yes man

青春玉女波后

Winna bb 重出江湖

唔怕衰 唔怕醜 做雞做到九十九

汪阿姐一邊含撚隻右手仲會同你玩lin

貨不對版
投訴海關